［有圖］有隻龜入咗花園 代問

想問咩品種
啲花紋好特別

你住美國？

以為你講緊黑警

啲紋咁型

等睇有人回
下世小心啲

係花園挖個坑 掉D石仔 俾D水佢

樓主下世小心啲

草食系？

佢好鍾意竹類

下世小心啲

啲紋咁似腳印

東部箱龜

星紋龜 樓主養唔到我可以幫手養多隻

激光龜

咩係星紋龜

Goggle 完 花紋都似似哋

直頭係啦

唔多似星紋龜， 個龜殼差咁遠

龜苓膏

佢隻眼係咪有啲事

好得意

黃小龜

未有龜糧 係唔係要比菜/蚯引佢食住先

唔知 不過佢好可愛

你住邊

你想養貼多d圖幫你望下
同埋教你set環境

btw都唔算平野,有可能走失

亞種

要準備啲咩 set個位比佢

養屋企定養係室外好？

好似真係之前受過傷

你住香港
室外有位一定室外,不過有幾大

一開頭係被隻狗仔搵到

之後放左係個箱度
加咗少少水

補充 隻龜大過手掌

個眼神好撚鄙視樓主

有冇個大啲既箱

就咁睇龜隻眼好似出出地事喎
可唔可以影下d近照
最緊要影埋個底甲

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

東部箱龜，樓主美國？
小心有沙門氏菌，接觸完要洗手消毒。
用膠箱1，2cm 淺水養就ok
每日/見到屎就要換水，龜糧就買箱龜糧，雜食性龜。

睇下附近有無雙節棍

呢隻似係陸龜，似乎唔洗長期淹住，開盤1,2cm水比佢就ok

應該係陸龜黎
唔洗用水浸
有貓砂就用貓砂做底材
唔好凍親。28-32度
養緊4隻龜

底甲上面影過

另一邊無事

一邊應該傷過或者天生？

在「自由」都變成禁語之前，想分享一首歌

心尚存鬥志，這就是屬於你的自由之歌

箱龜啦
小心唔好好似高登咁 有人水龜當陸龜養

做咩渣住碌野

係
好有用宜家用酒精消毒返先
但有冇咩唔比得佢食
水果可以嗎

可能係走失，之前屋企嗰隻都走左去隔離屋

唔似天生,d龜有病/身子弱會反映係隻眼到
會唔會睇到獸醫或者高清照
不過佢野仔,應該都健健康康既
美國就養係花園到啦,室外室內到時唔好有太大溫差

放生啦
美國本土野生動物

想問下樓主,我入你花園,會唔會領養埋我

佢個底甲有冇凹左入去
d龜餓下唔會出事,你最快幾時訂到/買到d龜糧

或者你買到d咩水果/菜

有無狗狗同龜嘅合照睇

條撚樣可能以為黃腿

Btw好同情佢養緊既龜

哇 靚野嚟, 好似係閉殼龜

呢啲要曬燈,好似泥做底材最好

我都以為係

還番比人啦

陸龜搵水養

唔好再期浸水 要比陸地位佢 有時間就拎出佢出曬太陽
可以試下比d唔太濕既水果or魚仔佢食

貓砂都養到,不過新手做唔到呢個層次

想睇狗仔相

點解龜都變埋黑警

比龜逗

其實一直都係叫龜
不過依家多人用狗形容

係唔可以用動物形容佢哋
動物可愛咁多

幾型

啲龜永遠都會有沙門氏菌跟身？

怕鏡頭

開D健身奶粉比佢食補下蛋白質

我知，係驚佢水龜當陸龜養

加水

係咪叫布歐

我真係依加先知
龜龜真慘

樓主知道就得
不過岩岩又見到有人入黎話係陸龜

“被龜逗”

狗唔慘咩

玩具龜

放生啦
野生龜唔慣人養

搞到我諗一諗 我加水係唔係錯

未改名😂

推

東部箱龜
半水龜黎 好易養
你住美國定香港

爬下post啦
美國野生個體(野仔)黎

IP都唔洗CHECK

陸龜黎唔洗成日浸水
再曬燈
未養過等人補充

咁係咪曾經有布歐呢隻龜？

Hello大家好歡迎收睇香港爬道

箱龜黎

係wor屌

00後？因為以前班狗啲制服係綠色

東箱 半水 /全陸都得但濕度一定要高 要uvb 溫度最好25-30 唔難養 其實建議放生 2級保育類動物黎

陸龜加水做乜9

好在你唔係浸滿水咋

建議樓主快d頂置呢隻係箱龜黎

依隻唔係陸龜嚟

我懷疑係錦箱龜(西部箱龜)

真係俾班友激撚死，希望佢地冇養開

因為以前一般綠色衫

我入你後花園添呀

似三趾雜咗其他

而家都係

龜：屌你我陸龜嚟㗎
搵個大啲嘅盆鋪砂石 入面擺個淺淺地嘅水兜
應該都幾雜食下 未有龜糧就求其俾啲蘋果提子蜜瓜龍眼菜心 我屋企隻龜會食呢啲

傳心師

用一個夠佢自岀自入到既水盤夠浸到殼既一半就得
比個山洞佢 唔好放有冷氣既地方28-30度既環境就適合佢

其實箱龜嚟

算啦

防暴

貴野黎

拿拿聲請翻個動物傳心師傾下計先

有咩依喐揸住碌竹

你放佢走好過啦

有無幫佢含下個龜頭呀？

我都以為係。以為屌後欄

自來龜代表健康~
海天堂~

好打耳羨慕樓豬

我預左俾人負評
但佢啲花紋有少少恐佈

可能我connect左其他叫布歐既龜

你算撚數吧啦

突然好多陸龜專家

你試下望下佢後腳有幾多隻腳趾 有啲似混血兒

箱龜半水半陸地
樓主美國住？